【好溫馨】陳浩民孻女3歲生日 送咪唱兒歌發揮潛能

49歲的「多仔公」陳浩民和太太蔣麗莎長女 （Lisa）育有三女一子，分別是7歲多長女陳雅薷（Elizabeth）、5歲多二子陳璟逸（Cyrus）、4歲多三女陳若嫣（Isabella）和昨日生日的3歲幼女陳熙妏（Victoria），一家六口樂融融。
Lisa昨日在facebook貼出為孻女慶生相片，全家陪壽星女Victoria切蛋糕，Victoria高舉三隻手指示意自己已三歲。另又有一輯全家福照片，他們身穿白色家庭裝，全家圍攏齊齊玩玩具，陳浩民還拿着小結他彈奏，Victoria則戴上小皇冠扮可愛公主，她跟兩位姐姐一樣遺傳了媽咪長腿。陳浩民今日在電話回覆《蘋果》時說：「今年囡囡生日最別係安排咗佢去學整蛋糕，佢整番自己個生日蛋糕呀，Victoria好鍾意唱歌，我買咗一支玩具咪送畀佢，支咪有啲兒歌喺裏邊，咁佢可以跟住唱。」

Pokemon!

7歲長女育有三女一子